豈有此理，今日有個00後打嚟話返唔到工！

今日六點前天文台改掛三號波 照返規舉要返工啦

咁我就係whatsapp group提醒返班員工記得準時 否則扣人工

點知有個00後員工打嚟同我講話住上水 話冇交通問我點算

大佬 咁大個人交通都唔知點算？ 返工搭車都要人教？冇車唔識搭的士？洗唔洗車埋你返工呀？講起都嬲嬲地

發覺班00後唔識待人處事 啱先嬲嬲地叫hr出咗封warning比佢 心涼哂

咪係...
我日單腳跳都跳左返公司

行都要行返公司啦 唔洗做呀 出糧比你放假咩？

係囉 我坐火箭返工呀 佢真係廢 的士都揾唔到部

成班當正自己大爺咁 冇交通就唔返咩

樓主聽落似90後
好波！

唔係針對幾多十後
但個員工真係00後

搵唔到的士行返工啦😑
上水行封金鐘幾遠呀😑

啱
我今日叫我daddy開直昇機載我翻工
好在冇遲到

騎牛唔洗時間？

Ching ho ball

呢啲咪應有既工作態度
Child登00後會員要學習下

騎牛就唔洗返工？

應該直接炒，等其他00後知驚

你啱 下次唔會再比機會 曠工根本炒得

出咗糧比你架 打完風都要r多日假期唔知咩心態

講真有幾危險 唔好搵籍口唔返工啦

樓主食撚屎

人渣
佢唔辭工屌臭你老母祖宗十八代啲骨灰都算厚道

你唔做大把人做 咪辭囉
下間公司打嚟reference check一定講衰你

你就係個位00後同事？

將心比己
假膠

聽日準時返工啦

0分重作

大家咁話